有關BU Standardised Test

想問呢個test係有咩用架
可唔可以唔做

得閒睇吓secret